La phrase suivante est~: \textcolor{colorSec}{\bfseries FAUSSE}
\begin{quote}\itshape
  \og{}Tout nombre en écriture fractionnaire admet une écriture décimale.\fg{}
\end{quote}
\color{colorSec}
\paragraph{Justification}
On peut donner un contre-exemple~: le nombre admettant l'écrire fractionnaire $\frac{7}{3}$
n'admet pas d'écrire décimale car le quotient de $7$ par $3$ ne se finit pas\dots

\opdiv{7}{3}
\color{black}
